有冇清已經瘋狂㩒平安鐘？

出面真係好撚凍

我

上來幫我收屍

點解咁撚凍啲廢老仲係街

凍到

救命呀